\subsection{Anwendungsfall 9 - Sichten anzeigen}
\label{sec:wlkAF9}
Nachdem der Benutzer einige Sichten angelegt hat wie in
\sectionReference{sec:wlkAF8} beschrieben, kann er sich eine Liste mit diesen
Sichten ansehen. Dazu betritt der Benutzer den in Kapitel \ref{sec:wlkAF4}
in \imageReference{img:wlkSichtWaehlen} dargestellten Schritt. Dort ist eine
Liste mit den vorhandenen Sichten zu sehen.
